點解發生咗交通意外，個司機實話避狗

有無咁多狗

人=狗

純粹大家好做
答收唔切可能要拖走驗

自炒標準答案黎
唔通答揸得太快或者唔小心所以炒咩

疑點利益歸被告？

做少好多野 法律責任都會輕啲 好似係

唔通話架車/自己有問題咩

你答其他野啲差佬都會導鳩你係避狗

唔通話避鱷魚咩屌你